(不推文) 女仔唔玩app可以點樣識人出pool (3)

代post

上兩個post同埋樓豬現況

女仔唔玩app可以點樣識人出pool

(不推文) 女仔唔玩app可以點樣識人出pool (2)

歡迎巴絲一齊入黎繼續圍爐討論

原樓豬嚟推下po

圍爐

留名

我愛樓豬

有村乖絲

禾要圍爐

樓主，比我搵到你啦
還錢呀

竟然得咁少單身狗一齊圍爐

飲左天仁未

男仔都一樣

還錢呀還錢呀
理得你明仁定天仁

靚仔gameboy

女人咪一樣

【有圖】點解呢個靚仔咁後生就要揸柺杖？

打機

仲未出到pool?
你咩樣，咩波，咩性格呀？
如果樣樣正常實係識親果d都「唔啱feel」啦

入呢執返個一蚊銀

913樓豬要推幾個多po先出到pool

冇人推唔起

推10個都唔會有
一係就冇feel(嫌人樣衰）
一係就唔適合（嫌人唔尚駿）
再唔係就想搵個照顧到自己（嫌人同老母關係好）

點會推post推到出池
六合彩都唔係買得多就會中啦

lm

你出到pool未
跟你學下野

你做乜唔上水

樓豬準備出pool了

我cow左樓豬

成日都上水

俾你激死

我都想學野

我想要913鮮奶茶少甜少冰加愛玉

我來了

樓主

一齊取下暖， 唔好因為一時衝動做左自己討厭既人

想知留名

你認錯人

令自己忙啲

搵第二個人

搵第二個人當人水泡咁唔太好，想識人😔😔

遲啲學校全online , 可以做毒L 了

諗住點識

就係呢個post 既主題

返嚟推下post先

推

留名想學下野

你情況係點啊？

返工返學都係女

買一棟 租比大家住

見倒好多人留言但係無答案

以後跟你搵食

男仔唔玩app可以點樣識人出pool

因為肺炎 都冇地方去

有答案唔洗入黎 一齊討論下

同呢度D女仔傾下計

欣賞你唔玩app
平時除左返工有咩搞

真 呢到咁多女

真係冇乜 尤其依半年疫情連朋友都少見咗

就黎要去租個男朋友
我想要男人啊男人啊

諗落先發覺我真係好耐冇同女仔講野(上司例外) 出黎做野之後真係唔知可以點樣識人

留名學嘢

可以去邊租 我都想租翻個女朋友

上個post開左個tg group
大家有興趣既可以留低tg同自介（最少要有年齡, 性別,status,做邊行）入谷一齊圍下爐
入面好多巴絲
本谷禁止講咸濕嘢/食女/收兵

我wfh咁耐都冇出過街

冇女同事咩

正常嘅 出街都唔知可以去邊 尤其係自己一個

全仔

我明
我公司都全女

公司無後生女又無咩機會識人
試下玩app又搞到見工咁
重有咩途徑

到底啲人係點識另一半

我個FD識同事

有冇人要97後手足

A0答你唔到

大把人要!

LM學野

想識你

巴打咩情況

你冇要求就識到

Lm

我公司一半女同事都有拖拍

賞識你

咁你咪降低要求/冇要求

為出pool而出好咩

藍色絲打 玩過下app覺得厹多所以已經冇玩 生活圈子又少男性朋友

早知攞「手足」個朵食女

如滄海深處埋藏著遺珠

女應該點食？用刀叉定用手食？

我圈子細 男人都見唔到個
已經唔係要求既事

咁又唔好 唔好下下食女啦 講心架嘛

既然你而家要嘅野係得唔到
咪放低身段
你會發覺你眼中嘅“異性“係會多咗

其實好難......有時D野唔鍾意就係唔鍾意

啲美容保險sales都話自己係黃
傾兩句就現形

一模一樣 公司女就多 男既好少仲要都係結左婚

絲打幾歲？

藍字絲打？

想入group

係 前排改左藍字啫

廿中 對於我呢d摺摺地既人 畢業之後返工好難搵對象

我明阿交友APP又唔岩自己 都唔知點好

係完全唔會識到

玩過一排就放棄左
依家仲要wfh 街又少出左
摺到無得再摺

岩阿 幾個禮拜冇出個家門談何識仔仔

咁我又有出下去既
日日係屋企真係就發毛生菇
連fd都冇得見 何況識仔仔

發生咗啲嘢 辭職休息咗兩個月
依家諗住搵返pt 消磨時間

其實點解部分絲打咁抗拒交友app？
早排開左個女account玩，真係大開眼界
平時幾日先有一個match
女account話咁快就99like
人地會主動不斷搵話題去傾
match到既有醫生、牙醫、ibank、家族生意既
兩個account既background一樣
發現原來女仔玩交友app咁正

千奇唔好玩交友apps
只會浪費心機同青春
入面啲人好痴線家

兩性嘅差距就係咁大
仲會有一種自己好受歡迎嘅感覺

因為太多食家

所以我都開始明白點解正身account無人理

覺得CMB已經係比較好少少
Tinder個d 一開波就撩約

絲打幾歲

正常
咁多有背景咁好嘅人主動識你
你仲有咩動機搵啲路人match
app, 好普通嘅女仔都會好受“歡迎“
男就唔好用app啦，嘥時間

邊會咁易遇到咁好條件，大多數都呃人既

做ibank都冇需要靠app識女啦

lm等出pool

我冇啊 人呢

你係巴就另計

唔關男女事啦

用筷子夾落去

講心定講樣

我藍的

其實關
男向下望
女向上望
降低要求，大致都係呢個趨勢

講心的

有bno?

下?

小妹路過嚟留個名先

歡迎加入討論

靜曬得我係真毒

真毒

新樓豬 你做乜mon po

男仔都係

180 輕磅白淨鬍鬚仔
有冇囡囡鍾意

成熟type?
幾歲

咁同玩交友app有乜分別

我返工返學都自己......

係都係搵sp

Tg谷

可以識我

其實我覺得女仔應該要主動啲 有興趣嘅就去問電話啦 怕咩喎

戀愛了

其實咁大個人都未拍過拖，可能自身係會有少少需要改善嘅地方，你自己判斷下係樣定係性格

樣 係咪要投胎

建議有錢去韓國執執先，冇錢就減減肥

萬年單身大師

00後大把時間啦 唔驚

絲打都係？

係阿 年齡 = 單身幾耐

24 A0巴 做緊工程，圈子同返工完全乜差唔多年齡嘅女仔。全部都相差起碼10幾年。入谷圍下爐。

但又要唔知原因

所以我自己開完個女account玩
我都覺得女user要小心識人
堆荀盤，好似醫生果堆
坦白講大把人爭住識佢地，佢地有心出pool點會出唔到
係個apps到竟然主動flirt我
我個背景同正身一樣
fg一年，月入3萬幾，頂薪得7萬幾
人地醫生，ibank做2年就過我頂薪
竟然對我咁主動
我會覺得人地純粹搵食囉

睇黎你明白點解絲打咁抗拒玩交友apps 了

睇呢個post前 我仲以為女仔唔洗做d咩就識到仔
見身邊唔少男仔fd都幾主動去搭訕
利申:毒撚唔敢好似佢地咁主動

有時比人話要求高 但唔鍾意真係唔鍾意阿嘛......

平等既... 女仔都要主動同人傾下計既
下下都做角落頭生物想識人都難啦

好奇問下 係女仔角度 俾個陌生男仔拎電話係會覺得騷擾定開心

好奇問下 拎電話定拎ig比較好

覺得你係變態佬，唔鼓勵

有好感既會暗爽 冇好感既會唔想比

唔係有得簡AGE RANGE?

26巴 A0 N展仔 入黎圍爐求一絲溫暖

thanks

第一眼已經分到有冇好感咁犀利

睇個樣 聽把聲 睇抑揚頓挫

第一印象最深刻

自己行下山 飲下咖啡 可能都係識人既途徑

勿摸活家禽

做義工高機啲

咩組織嘅義工多後生

我都係透過學校搵，出面有啲行山海灘清潔應該多後生

以識人既心態join活動多數fail
玩開既另計

咁調返轉咁諗 成功拎到電話都好有機?

Errr 唔好惗住要出pool 或者有意圖去識囉
自然啲識多啲朋友先都已經好好

我都冇玩交友app好耐了
依家剩係碌活動台個tg post，見啱就禁下
但十個有九個都改哂id

是咪冇機會了？

諗住獨遊下識下人 依家有排都冇得飛

我介紹我俾你

發覺人大左，大學畢業之後真係好難識人好多時以為會有，最後都係炒車

純粹覺得事業有小成，開始發現擺太多時間落事業，忽略左點識異性，依家真係灰到核爆

係既我就唔會A0

不要再說了

身邊冇人塔訕？

身邊男人都見唔到個

都唔代表好有機 可能有少少好感
但都要睇你約唔約到佢出街

絲打 妳又係啲好被動嘅人黎?

佢話佢做醫生ibank 都未必係
仲有 跟本男人係人都flirt
山大斬埋有柴
屌屌啫 冇咩所謂

冇 女都一樣

睇果個男人係咩人囉 冇定嘅

我被動又慢熱

me too 成日係啲唔熟嘅人面前扮矜持 我都唔知點解會咁

想出pool

都正常既 我都係咁
有時就突然禁著左個制好快傾到計
好飄忽

之前返學都還好 中學同u都好自然識到女仔fd
而家出黎做野唔主動去識好似就冇咩機會

上面留咗

30歲，單身巴， 公務員，返工識唔到異性，想識朋友，擴寬生活圈子。

玩咩音樂音樂人真係特別吸引

留左幾次tg，都未入到group

推下post先

岩岩跌返入個pool度

日本人好大男人家wor

係你被騙了

我都想出pool ar

我都想出pool 呀

lm 連人都識唔到

比較之下又唔係話好差？
香港男仔好過日韓台泰多多聲啦
係要到本土男一文不值
自升身價

眨

貶

26 絲 nurse (完全識唔到人）

呢個就好似一個世紀難題
真心識到都唔會想玩app其實好無癮

會被連仔ban, 拉

雖然成日都覺得韓仔鬼仔靚仔
但到真係揀男朋友始終都係local好
起碼講起反送中都有話題同感同身受先
同鬼仔講真係雞同鴨講

同埋其他西方國家係分唔到香港人同中國人
一見到東方樣就會對我哋勁冇禮貌
解釋完都嘥氣

新嚟 想過嚟圍爐

仲有無得入group?

呢個時期都唔夠膽約人出去，識到又點？一日未真人見面都唔知啱唔啱

傾住先囉

咁嘅環境，好冇mood ~

講下興趣交流分散下都好既

wfh兩個禮拜個人開始頹頹哋

興趣打波但體育館關閉，鍾意睇戲但戲院又山左

我都想打波......好SAD

上網睇住先

翻學

留名學野

19巴想識多d朋友

中佬單身巴招好女仔做朋友

唔驚 因為用咗鬼卡no

有無用埋乾淨機先

咁我唔係成日用 電腦login多 但我冇留到tg

耐唔時都有呢d post

全港最大交友平台

全港最大同性戀論壇

咁就係因為有我地依D人先會出現到依D POST嫁姐

真 想識多啲朋友

有絲嘅 唔好諗到咁

你係絲？

希望有絲打可以認真回答我個問題。
如果我想拒絕一個女仔 點樣做先可以將個傷害減到最低？

棍絲

認真啲同佢講 我短時間內都唔會同佢有機會發展
唔係自己鍾意個type 適合做朋友多啲

直接同佢講 唔好比假希望

係 我之前都係咁諗 之前識ex都係自己主動波

紅巴

連曖昧都未到

我自己都偏向依個答覆

其實我都唔太清楚係因為我暗戀緊另一個女仔所以先對佢無feel定係佢真係not my cup of tea

咁啊⋯⋯ 會唔會試吓考慮轉target

I am not a player

咁可以直接冷左佢啵

佢都表現得幾明顯係lum我 我怕唔決絕啲會拖耐咗 最後造成既傷害仲大

你有暗戀既女仔就更加可以決絕d

好啦 咁我搵日同佢講清楚

恐怖片🤪

你一直唔好再應該佢機應該都會明咩事

我都覺 身邊得返同事 舊同學
唔知點識人
同樣20中 但呢家識唔到 過多幾年仲難識咁
身邊好既男仔都有女朋友/結婚

都要睇女仔咩樣既
但我覺得太速食文化

未玩過 暫時都唔諗住玩

加一 唔鍾意速食

04年？唔係掛
當初10幾歲都係係學校同同學仔吹下水
呢家d小朋友 咁快玩交友app
估唔到

有冇s男可以認識下

咩叫S男

我身邊直情連男人都冇個

唔係
起app，就算你覺得自己普通
都會有好多條件好嘅靚仔會like你，想了解你
只限女

你地返D乜野工先

全世界n套電影
比你搵到有共同睇過嘅電影去傾嘅機會率係極細
後者都好難，就算你同對家有去過同一個地方，都可以你中意做A，佢中意做B而傾唔到
女方好易見你冇共同點就唔覆，唔會太多人有心去了解自己冇接觸過嘅野

再加一
加上個人好慢熱
人地有野個時我冇野
到自己對人有野個時人地對自己冇野
到大學有人開到聲都咩事冇發生過
畢左業幾年 冇點識過新朋友 KEEP住A0
利申返: 紅字巴

sadist?

真係好多，見過14c 話走甜

係呀

係
所以呢啲話題可以afford
除非大家都係真心研究開

咁誇張 我20中都未玩過
不過我就算玩 應該都無人想識

我係，有咩問

絲打返咩工
我返工有男同事 不過都係結晒婚果類

[url]
29 A1 巴 IT毒撚 只求圍爐吹水[/url]

其實點樣知道自己係s定m
係咪淨係對熟嘅人先會s
對自己女朋友會唔會
會對人做啲咩行為

9up only?

我都係

未入谷

我都係呀，我都未同人熟起黎，人地就話中意，到我真係沉船，人地又冇曬feel
利申絲

留名等桃花到

唔記得左不推文

岩呀 好既男仔都比人mark哂

我都係總是錯過 keep住A0

諗到都覺得尷

結果寫我91% Degradee姐係點
覺得自己好m但又唔肯定
想知道自己有幾m

其實都唔奇，而家d 細路好早熟

有興趣入gp ~
22歲 A1 絲
泥緊讀year 4
想識多啲人一齊傾吓

好 tg講

啱啱先識喺tg度copy返條link

我都想行山
不如一齊？

我反而覺得男仔唔洗咁擔心
女仔先開始大壓力

人愈大愈少機會
男人大左都可以搵返20頭左右既女仔

我都大壓力
第一次玩app 係app識左條仔
見左一面，佢係咁叫我上佢屋企

叫佢食屎 然後BLOCK9佢就得

調番轉問 男仔唔玩app 做野個度啲女又見慣見熟唔會亂諗 可以點識人出pool😅

我剩係做下gym同打機 無其他興趣
同埋我唔係想要sp 係想搵拖拍😅

首先唔好用emoji先 依度係連登

Frd 撘frd 去下聚會

我啲fd黎黎去去都係gym友
食得屎呢鋪

嗯thx

係度傾下計

搞咩唔訓 成四點
我就話home office 可以訓到黃朝百晏

因為弱者先訓覺 我要做強者

講真就算玩交友app傾幾句都開始唔想覆 其實佢hi得你都同時同幾個人傾緊啦

我都覺......太速食真係唔岩

醒唔起聽日星期日
其實我好眼瞓 但呢啲時間先係最私人最free

究竟幾時先有pool出 我就快悶死

搵食app 各取所需

夜晚最靜 做自己野最舒服 但個黑眼圈就......

其實身邊唔小人app識到仔 但我連傾都唔想

所以晚晚都唔訓

一齊做強者啦

有時都唔知懶定點 只係覺得同咁多人傾計好麻煩同好TIRED...... 面對面又唔會有咁既感覺

有咩自己野做
我就悶𠹌到上youtube睇人食野

有咩做 好悶

畫下野 寫下文咁
你痴線架 夜麻麻睇人食野

最近太得閒 一路睇youtube一路整蛋糕 起碼整左十個肥死

我只係諗到對方同所有人都講同樣既野就冇哂興趣

講真 好佩服啲人玩app
識人不斷由0開始咁去識唔同既人 但唔會好攰咩

想睇

又唔駛撈啊？wfh咁得閒？

同個個都講個堆野 悶多過攰

未畢業 pt又冇更

真 好似不停咁LOOP咁

可能因為怕煩怕悶所以冇仔

唔想識人識到好似有晒公式咁 咁樣勁辛苦
所以講緊我對上一次dl app已經幾年前

dl都冇dl就放棄左

Ft都迫住wfh 有啲直頭no pay
何況pt

諗諗下唔瞓覺嘅話第二日會冇精神做強者

好多靚仔架啵

你都幾跳脫啊下

依家真係似個死廢青

你錯啦 係修行到唔訓都有精神 先係真正既強者

靚仔冇安全感

靚仔但食家 狗也不DIU

我驚我個肝幫我瞓覺

睇黎就係你

其實唔洗靚仔 岩傾就得 可惜仲未搵到

幫你永眠

最好就高既 傾到計正正常常就夠

我畢左業一段日子啦

講真 呢啲時間唔好掛住番工搵錢
你應該要玩多啲試多啲野啊

一直都好想係pt生涯做cafe學沖咖啡 但睇黎冇咁既機會

畢左業就冇時間玩 / 做自己鍾意做既野了

番完工就想訓 好慘

個個都咁講架啦

依家咁樣 下年畢業都唔知搵唔搵到工

睇黎你太唔了解女人了

屋企冇負擔咪做下廢青先囉

你依家無更比你個份pt 同沖coffee有無關係

係 你地啲女人好蠱惑 好口是心非

無關係的 本身plan好一年轉一份pt 今年冇得我轉lu

唔想用屋企錢 就快山窮水盡

搵實搵到架
搵份自己鐘意又做得開心就難講啲

我見pin 有tg group 你地有無join?

無 我都係啱啱入黎吹左幾句水

我都係
有啲眼瞓 想做弱者

得閒入下黎

嗯 你都係 有機會再傾
我閃先

同你有相同經歷
沉左3年

強者留名

可加入？

喺呢到識

Me too

24巴 A1 Engine仔唔識人
未試過入Gp

23巴 水瓶座 運動員 單身 因為成日都練習 識唔到異性

上班台唔見你，原來你喺呢到

同行?

我諗係

點解會入行，快啲轉行，揾份好工

政府工

有一堆大年紀嘅單身女仔

30尾嘅都唔少

個group揀人架

如果係咁都正常 俾啲唔三唔四既人入去就唔太好啦

唔多唔少都想你上床架啦

等緊白馬王子又會同你講

其實單身有咩好怕wo 過來人表示 拍到拖仲煩 要諗好多嘢

網上用下面諗嘢既人好多 所以玩app都幾辛苦

唔係食女用app黎做乜

上面位巴打解答咗你啦已經

點解

就係因為有呢啲人 好多都唔敢玩app 所以先有呢個post

唔好問我 因為我都唔知

咁白馬王子點解要揀佢地先

點解走

凡事唔喺絕對，希望在明天

離一離題先 有冇人有玩fall guy

叫佢地介紹細妹/朋友你識

玩緊

pc定ps4

實有好人既

有同感

真

會盡量揀D唔偷拍既先俾佢入谷

其實呢度傾都一樣

連登阻隔唔到壞人，各位巴／絲打同人傾計之前麻煩起一起底

好朋友都有成功例子
我已經玩cmb ，d人算ok
但條仔最cheap唔係明食，係扮搵女朋友
講到自己條件幾好幾好，仲講到自己擇極都唔岩
見完面我都話，想食多幾次飯，了解多d
仲叫佢搵下有咩活動，可以見耐d

痴撚線，佢覺得我逼佢，話自己鐘意留係屋企，之前約女仔都係約上屋企
仲話自己ex點點點，第一個星期已經上佢屋企
咁撚掛住ex，搵返佢lol 柒頭
正自私cheap精，浪費我時間

Real, 分分鐘自己同緊個變態佬傾緊計

交友app好多壞人

交友app有好多扮好人嘅壞人
仲有，好多人初初識已起人家底
有啲男驚無女，所以話俾人聽有樓
有啲女都係
事實上好多壞人唔係鍾意你個人
係鍾意你啲錢
身邊都有人中伏

條路自己揀...

揀伴侶無可能唔睇 職業/錢背景
你揀果個人有機會同你行埋下半世
要睇呢樣野都好合理......

繼續改名啦柒頭，見你一次屌你一次呀

人地著短裙、短褲關你撚事？
人地見你生得樣衰係咪又可以影鳩你撚樣周圍擺呀？
又要偷拍，又唔敢認，垃圾
係都要逼人出聲屌你先安樂
仲敢上黎識女仔？反省下啦屌

小妹依家巧京京 覺得人身安全受到威脅

躝啦柒頭，你唔覺得肉酸架咩？
識唔識醜字點寫？

有個人自稱入唔到谷，但又唔講自己偷拍D野

起晒槓咁 點同你玩呀

本身都無諗住屌你諗住踢左就算
係你自己唔知醜走黎扮受害者 肉酸到呢...

絲打表示add 你入谷先受到威脅

有扮咩我睇返先

你返成人台啦唔好係度獻醜啦bye

sorry

冇興趣 咁我走囉

如果你仲係十零歲，想愛就愛，咩都唔理，好正常
但而加廿幾歲已經到左一個要諗好多野既年紀
包括揀另一半都要諗好多野

我都係。慢熱。

咁你未夠了解又真係好難一下子就鍾意

偷拍咗咩
想食花生

呢個我都同意，要諗下雙方職業同背景
其實男女互睇都好正常，合理即可
但我遇過同行，收入照計差唔多
條仔旁敲側擊問我幾錢人工

圍爐 唉

大家都提過，起薪2xk，可以差幾遠wo
我唔介意講，無惡意就得，但佢唔係
而且同樣問題，女問男都係拜金

唔答，驚畀人認到

你又知

2X似CLIENT / MAIN CON

睇開咩綜藝

睇韓綜 大逃脫幾好睇

呢排wfh 勁悶 睇下都好

見到樓上幾位絲打嘅講法，想問下由冇feel慢慢變鍾意嘅情況其實多唔多?

衰人

其實提ex真係好撚ON9 你個ex咁好咪番去搵佢囉

驚畀同部門嘅人認得，部門同事有上連登

水喉

好悶呀好想拍拖呀

好悶就要拍拖？

為左唔悶拍拖只會好快散

講明拍散拖咪得囉 求解悶

多，至少我同我幾個fd都係
最緊要岩傾

為拍而拍只會嘥自己時間

咁個轉變係觸發點係咩?
事緣係我鍾意左個女仔，差唔多一年，其實都知佢對我冇興趣，但始終想努力下。

娛百狼人殺

咁又唔會為左呢樣而拍既

我都想

19歲A0男仔 學生 想入GROUP

所以好想返cafe 好開心咁

其實翻cafe係咪同翻M記一樣？

應該一開頭淨係可以執頭執尾洗下杯

咁可能衰過翻M記

m記都好似冇得直接in cafe？聽講係要返完m記執包個啲先可以轉 都係聽返黎

哇 有冇得我識

去緊黃絲英文班學英文

你先19歲 慢慢黎啦

27 巴
做左幾年野讀番ENGINE DEGREE今年GRAD搵緊工
平時鐘意周圍去行山影相

就係某一刻覺得好warm，一班人一齊飲酒時幫下女仔擋酒呀，平時會表現對女仔好關心等等，但如果做咗好多表現女方都冇反應既話就應該係人地冇feel啦，早啲放棄搵第二個好過

我大過你

咁又唔喺，費事自爆

唔好嘥心機時間
徒勞無功

Agger 我之前就係咁

咩叫唔偷拍
Mom post狗？

以前識人返Starbucks
人工好低
入到去機場返叫做高過其他分店
但都係得$45一個鐘

車錢都蝕埋 又遠

中學雞大學雞其實都係返4-60蚊果d兼職

巴打今年year1?

差唔多啦

22絲 A3
黎緊final yr又網上教學完全識唔到人

入唔到grp

我返開60幾以上 不過遠

日資公司出名唔好做

可唔可以加我入谷，好悶

20 A1 機場文職

我自己好摺但唔毒
不過唔想出pool
大家唔覺得拍拖好麻煩
今時今日唔拍拖會比人當奇怪物種
個個都問我點解無拖拍
有拖拍有樣睇咩唔啱又低B點拍
而且自己一個又唔係會死

Gayboy 報到

玩咗交友app成2個月都出唔到pool

2個月
2年都未必得

少癲 有冇約過先

你揀人 人揀你

但你入左黎

可唔可以講多D
例如
本身約係有FEEL定只係觀察下?
有D咩令你卻步?
之類
THANKS

睇錯full gay

係 大家唔啱

冇定㗎喎
大家約約下都可以冇
自己冇引又有
對方冇意認真長遠又有

一次就冇果啲多數係feel / 樣唔啱囉

傾得岩既都無，見到真人都無野講

26絲 a0

路過入黎圍爐

我只係奇怪問下大家
留言唔代表咩

23 男 A0 it dog 第一日番工成個office除左hr呀嬸就無女同事

的確係網上再適合既對像一見到我都即刻SAY BYE

要唔要一隻店長 我識去廁所唔好阻住人做野

有三隻

唔介紹同3位店長做朋友

your face your fate

講正經野＝悶
好似係

22巴
a1 做飲食
165毒撚想識女仔
鍾意打機/打波/睇動漫/煮野食

推POST！

發現蛋包飯

我識你咩

係度圍

咁睇得起我

幫推！

有時miss左 再留吧

24 巴 ,A3 ,工程 ,
THX

其實我一直都唔明，點解呢d post係都會有個人叫人開gp攪小圈子

無惡意，純粹係如果你想攪呢類gp，咪自己開post攪，點解要係人地個post僭建個gp出黎，攪到成個post都係乞入post既回覆，攪死成個post？

攪到想討論下都唔得

個post死左咩？

其實已經半死

我係度

有冇絲收留毒撚

我仲毒

絲有興趣想出pool同我傾下，有心覆唔hea你
23 a1 170巴 下年畢業
鍾意學唔同野、小動物、睇書行山

毒撚已經諗定老左養寵物過成世

仲捉你唔到

又係你

不如討論下邊種寵物岩毒撚養

你已經比我moon往

痴線佬

睇到呢條問題即諗起養小強 生命力夠強
利申：老左想養狗

連登 不嬲都係痴線佬雲集既地方
間離post啲人話好耐沒見過你

錯覺黎 唔係我黎架

我都想 之前係YOUTUBE 見到有隻狗好似人咁高 好QQ

萌萌蛋包飯講架 仲唔係你

而家有屋企人有養貴婦狗 自己覺得八哥最qq
之前同老母講自己一個過世養寵物 屌足我5分鐘

其實養狗真係最佳選擇 但身為一個毒撚 當然養聰明狗
我就選金毛 大大隻又QQ

我好鍾意J呢個CHANNEL 隻狗好大隻

自己去領養仔啦唔好睇啦

領養你好冇

有無人可以陪我傾下計

金毛又係好qq 又乖 下世做狗好過做人類

好正 好想訓落去

hello

halo 我都係入黎R水吹

陪我吹一陣

想吹咩 有咩心事

哎呀 你咁直接人地怕羞架
快啲黎領養我啦

一齊吹水

要做隻聰明狗 先得主人歡心

may i john?

我下次唔敢啦

想傾咩

咁就乖

一定可以

Join

要主人摸摸同糧糧

Welcome 圍爐

要攬攬同罐罐

你發覺你份人講野都幾得意

A0毒撚圍爐

大家咁話啦

唔好咁讚我啦 我又怕羞架啦
我成日比人話on9

主人望住自己個樣會治愈晒

我都on9 鍾意同on9吹水

痴痴呆呆坐埋一台

想識絲打做女朋友

係咪真架唔好氹我 我很傻..會當真..

150磅肥妹或者有棍絲得唔得

咁算

講你又唔信

肥妹冇罪嫁 btw好似留tg 樓主會加人

18A0巴 只求吹水

欣賞你哋唔玩app識人但其實tg都可以做到類似效果

你幾高

一起身就見到依個回覆 好滾動 攬攬先

160 超出連登標準
純粹無聊搵人R水吹 social skill 0

想搵個鐘意貓既女朋友

減磅就會有仔溝

拯救單身嘅絲打

假嫁 鍾意睇動漫的肥絲

我係電玩宅

如果女友鍾意睇動漫會好吸引嫁

有咩機打 唔抗拒打機

動漫+腐女
利申：毒

搵到女朋友已經好好啦主任

死開

ps4

男男

你鍾意咩類型？

咁暴力架 嗚嗚嗚

BL真心好L正 （二次元） 識咩姐
Ps4封撚左塵 好耐冇打機啦

GTA 真三國無雙

估唔到會玩呢d

黎緊有cyberpunk 應該會岩你玩啦

有問題咩 好好玩wo

終於放工 o撚左t

辛苦哂

聽日準時返工

其實你係毒開 入到grp都係好少講到野
純粹單對單match好過啦

26 扎鐵巴 想入gp

無問題呀 估你唔到之嗎

以為你係玩手機個d

有咩推薦 手機得bangdream 公主連結同崩3rd
但我玩得好撚廢

你邊個部門?地政
我個部門行一日HO

90返office A0巴
圈子好窄,同事又個個有男友

90 返office A0巴
圈子好窄,同事又個個有男友

頂,漏左放LINK

少用tg 想知點先可以整到條link出黎比人加
想入黎圍下爐

沒米8 大家都係矮仔
不用分那麼細

應該好快會有人加你

禾幫你

A1 下年grad無聊想吹水

大家鍾意D咩鍾型既男仔

冇人加
但原來入gp要自貼 都係不了

呢d廢課game 一係勤力一係廢課就會勁嫁啦

邊有分廢唔廢

玩黎睇女仔
大師有咩推薦

呢個po都冇人ge

個個已經比人pm緊

留個TG等人搵下先

27巴 A1 做左野幾年讀番書岩岩DEGREE GRAD搵緊工

真定假嫁

大把食家

所以點解我話有人話開gp就預左會玩爛個post

因為回覆一定有至少一半係求入gp既回覆

呢個post已經証實左啦

我近年已經好少玩新手機game 都換湯唔換藥 我淨低隻時空貓得閒玩陣唔洗趕活動 可能遲d lol手機出咪玩下

其他時間我玩返nds模擬器d pokemon改版，又好玩又充實

沒人pm我
因為我沒留tg

神呀 打救我

一定係你依種啦

21 女 A2 今年grad未搵工

無聊禁左入黎的我
利申： 連登的感情台d po好有趣

而家d手機game係悶嫁 坐車先禁幾下
所以我都係鍾意睇動漫多d追吓日本band

你又知我係男

有你 已經足夠

早幾日禁禁下唔知點解禁左套《來自深淵》平時都唔係咁睇動漫 依套真係不得了

哇個post話咁快就要1001

蛋包飯係沒分男女

依句甜到呢 會蛀牙

有好感咪係 冇好感囉

會唔會再開post架 呢排冇乜時間嚟吹吓水

唔玩app但留tg有乜分別
出發點咪又係一撚樣